屈穎妍: 國安處可推動罷免段崇智 沒盡教育之責 本是要坐牢

「梁粉」專欄作家屈穎妍在《大公報》撰文，對中大校長段崇智口誅筆伐，質疑段對「港獨」學生不作為，「絕對可視之為協助學生作出違反國安法行為，國安處可推動罷免校長」，揚言段「沒盡教育之責，結局本是要坐牢的」。屈亦意有所指，不點批評批評身兼中大校監的特首林鄭月娥，「看到校長及管理層不作為，難道校董、校監、教育局都沒有發言權？」

屈穎妍今日在《大公報》發表題為「罷免段崇智」的文章，她以2018年一宗英國3母女恐襲案為例，指案中母女雖未有成功恐襲，但母親被判監6年9個月、兩女被判終身監禁，可見即使母親沒有下手恐襲，但因包庇女兒，「未盡母親之責教好兩個女兒，反而令她們變得偏激，走歪路成了恐怖分子，故也要重罰」。

屈質疑段崇智作為大學管理層和「犯罪現場的管理者」，發現罪案發生不報警、事後不處置追究，甚至為被捕學生寫求情信，「我們就有合理懷疑，這些管理者可能是共犯，警方應該找這班大學管理層盤問調查去」。

段狗兩面不是人
一係好似港台台長咁有腰骨
一係一開頭就唔好扮好人

姓屈呢條八婆根據我哋自由香港嘅法例係應該判處死刑個喎

段王爺

G持
班騎牆派唔兩頭唔到岸都唔識死

狗咬狗

加速吧
漢奸老屈

文革好味

段崇智心諗究竟想點

個道理係林奠都要人頭落地囉

係時候要比呢班騎牆派感受一下社會主義鐵拳

好奇一問
屈小姐見到私煙咁死法唔驚呢個世界真係有報應？

其實大陸有無國安處？無真係要整多幾個，第時中美貿易談判、塞廁所、升學就業，搵國安處一站式服務。

養不教 父之過
唔差在連坐法拉晒成家啦

冇哂敵人就開始內鬥，共產黨真係咁多年都係一撚樣

幾時拉郭位？

如果佢全力支持共產黨
即係作為一個台灣人嚟講，佢係叛國

如果佢唔支持共產黨
即係佢觸犯香港國安法

台灣同香港是但一邊都應該拉佢或者通緝佢
犯法就係犯法，幾時拉9佢？
等左半年了

睇返新聞英國嗰三母女恐怖襲擊個阿媽係有份策劃先至要坐監
根本就唔係「未盡母親之責教好兩個女兒，反而令她們變得偏激，走歪路成了恐怖分子，故也要重罰」。
真係9up當秘笈

按道理 林病睇唔住段校長, 同樣違反咗國安法要入冊啊

冇改錯名，真係姓屈

鬥死哂d人，689都做唔返CE架喇

段狗

笑而不語

Good point!

haha

無管理好校園都犯國安,過多年兩年無跟斑馬線行都可用國安法拉人

搵到佢個人再講

一個美藉無腰骨既中大校長要其他前人上陣就知佢幾撚廢

連国安都搵佢唔撚到

屈文妓只係一個識得寫字既廢老

段王爺係咪呢，跪到趴係庶佢都唔會放過你架

A

支持，拉鳩晒啲校長去坐監啦

W

無曬敵對勢力就會鬼打鬼嫁喇
中共咩起家都未知

藍絲同支那狗信咪得

香港人、外國人WFC

望完林鄭賣港賣到風生水起就更加唔信依個世界有報應

大學搞成咁 校監唔洗負責任
監督者喎

咁屈婦人老豆老母一定要坐終身喇

屈穎妍咪就係犯国安法第一人

屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法蒐集中國大陸軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等被公安拘捕後驅逐出境

支持直播問吊文妓，國家敵人

最緊要拉校監

吃黨飯
砸黨鍋

其實唔使報呢d垃圾文章出黎

繼續鬥落去啦 蘇聯佬30年代玩大清洗
支那佬60年代玩文革 香港去到2021玩國安

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

果單嘢係個女俾極端伊斯蘭洗撚咗腦策劃喺英國國會附近隨機斬途人
佢老母明知個女策劃去斬人都仲車佢出去買刀 結果單嘢俾MI5斷到正先至無發生單恐襲
同埋 佢地兩個喺庭上主動認罪而唔係法庭判佢地有罪架 屈文妓果然係姓屈

蘋果有陣時真係好撚柒

有消息指蘋果日報收咗錢幫佢哋買個廣告

正萬能法

講真佢算有良心
依家就係有良心既人都要比人批鬥

段狗抵撚死

去又一城taste 同老麥，應該會搵到

屈妓

on9

要去又一城麥記先見到佢
利申 係麥記食早餐見到

可見即使母親沒有下手恐襲，但因包庇女兒，「未盡母親之責教好兩個女兒，反而令她們變得偏激，走歪路成了恐怖分子，故也要重罰

關咩事
人哋唔係冇教好個女犯法囉好冇
是但啦認真咗

走火入魔

藍絲真係好撚識玩content farm.

你依d真係好好笑 硬要推人去對立面
我係佢就彩你班學生有味 直接奶共算
反正你班友係唔係都段狗

文革

on lung 9 用佢個point唔係應該拉曬班學生老豆老母, 全部連坐啦

魯迅接班人，簡稱魯屈

呢個正一死八婆

幾時輪到屈文妓比藍屍咬？

段狗就段狗啦, 乜撚野王爺?
閣下如果唔係中大出身都還不知者不罪,
讀過中大都知上任副校吳基培先係王爺,
段狗返去食屎啦屌你老母報狗咬學生,
國安快撚D拉鳩左件段狗就岩晒

等佢地自相殘殺下先

癡鳩線

文妓之前先寫過文屌林奠

上一代人太習慣做騎牆派，玩咗幾十年左右逢源，依家唔得㗎喇

做乜引用英國案例，人地英國點做關你撚事

應該拉段狗坐監啦

支持呀

應該取消曬香港d乜局物局，事無大小由一個國安處處理曬咁就好喇

咁教育局局長好唔得閒喎要坐幾多次監

完全係文革咁批鬥知識份子

支持

屈氏最常用既技倆

段崇智一開始幫學生就會比中共搞
Hkbn比港共施壓要封網 你地又話迫住跪冇計
而家段崇智比港共搞要跪 你地又屌佢

有咩意義
大條道理咁迫人報埋d on9野

呢個好笑

兩邊都當佢係大奸大惡
做到咁真係唔容易
連郭位都做唔到

郭位最精,長期潜水

信奉威權

象牙塔學者諗住中大校長有名氣有錢賺

點知會入政治風暴嘅中心

想賣學生求榮但最終兩面不討好

拉都好，唔好講吓

快坐

...SBT
而家係爭你咋段狗

佢d女係英國讀完書返嚟未

毛主席長眠人民大會堂咁你話有冇報應

批鬥校長，正式開始

讓雪崩來得更洶湧
沒有一片雪花係無辜

佢個犬儒式政教分離論真係連共產黨都迫唔嚟
「你講得啱！」

不如連坐, 將所有在犯過法的人的老師全部入獄, 真係有病就去食藥

逗住幾十萬人工，講啲無陵兩可既說話食兩家茶禮，仲要比啲黃絲當偶像講到幾偉大

快d 拉鳩埋段狗， 睇下仲有d 咩人黎香港教書

人際關係複雜啲，個監倉都俾你打爆埋